馬列斯條垃圾係咪比人吹大左?

當年係李城sharp 過一排
到而家都成pat 屎咁

有人吹過咩
條友打反擊就得，打控球算鳩數啦